大家中唔中意另一半痴身同嗲？

有無絲覺得男朋友對住外人比人嘅形象好似好惡 ，但對住自己好似貓仔咁嗲好可愛

冇人識珍惜

有
佢d frd話只要我係到我男朋友就好相處好多

係！男朋友對住人地就屌屌聲 對住我就好嗲 會嘟嘴

Ching下個會更好 終於搵到個識珍惜

成個大細佬咁 好想瘋狂搣佢塊面

會有啲煩

寧願佢煩 好過唔理你

一路搣面 一路索佢個身

一直都好想女朋友可以痴身d

成日都比佢話變態 但佢陣味真係好好索

我成日都驚佢覺得我煩

gay

同女朋友成日係街瘋狂聞,搣同咬大家

講起索 佢有隻由細攬到大嘅枕頭 有次佢去旅行 佢比咗個枕頭我拎翻屋企

A0?

絲打會接受到男朋友咁嗲咩 好似好那型咁
好想嗲女朋友但唔敢

好想佢嗲我

我都拎左佢細細個買嘅公仔返屋企 男人老狗有公仔好鬼可愛

一齊左幾耐

絲定巴？

鍾意嘅都多數年紀細

係條街就唔會咁，係屋企就嗲到佢暈

半年左右 做咩鬼野比人腐皮

男朋友嗲自己會覺得佢好可愛
可以喺自己鍾意嘅人面前成個細路仔咁，即係證明感情好先做得出，點解唔敢

有d女仔唔鍾意架嘛 會覺得你點解同你平時完全唔同 接受唔到

獨處都仲要咁辛苦

最正係個公仔佢平時攬住瞓 有佢D味

反而我覺得佢對住我咁小朋友，即係證明佢係用真面目對住我。男朋友對自己同對朋友有唔同我覺得係可以接受，當然係對住我先至咁樣啊

試吓瞓教、攬或者一齊坐嘅時候細細聲係耳邊講野

男朋友對住其他人把聲會兇狠啲
然後對住我會好溫柔嘅聲
覺得與別對你先咁嗲好可愛

❤️

成日嘟嘴扯住女朋友手要佢錫錫

當年好鍾意咁但個時條女唔鍾意
而家條女好鍾意但我已經唔會咁

鐘意
但無人痴我

係屋企我成日都捉住佢塊面狂錫佢 係條街就會癲狂嘟起個死人嘴要佢錫

嗲下女朋友絕對可以增加佢對你既信任 令感情升溫 不妨試下嗲下佢

好快識到個女朋友

我女朋友岩岩唔識我個陣覺得我個樣好惡
拍左拖之後話個樣好蠢

女朋友喺人哋面前好文靜
喺我面前好似變咗另一個人咁
好嗲 出街痴到實一實

最後只係會嫌煩

我女朋友好中意咬我 同埋一齊就會好似小朋友玩口水 平時又會嗲我痴我 好愛我女朋友

我女朋友成日捏我肚腩d肉之後要我攬攬

冇人會珍惜

我以為係唔鐘意佢嗲我
但原來我只係唔鐘意佢呢一個人

男朋友愈黎愈bb
嗲到不得了

比人屌唔成熟

睇個post睇到好想喊
點解我女朋友同大家差咁遠

same 雖然我有時真係幼稚咗啲
我都想佢嗲我多啲
已成ex

同ex會互嗲互扮bb要對方氹，好sweet